急 如果差佬叫我開電話，點回應

我有我唔開權利
定係照開？
佢睇咩多

Iphone 有得 set medical id

係咪又岩岩訓醒？

打9佢

話一時太緊張唔記得點開

唔好太咀硬
但又要小心保護自己

是否阻差辦公

要預先將自己張相設成鎖定螢幕背景証明電話係自己的
唔好解鎖

嘩呢位清咁撚醒目嘅

我無熄 隨時call我

話有老細D機密係度

之前係咪話依家唔洗搜令都可以要求人開

記得將iPhone設定為輸入10次密碼就會洗晒資料嘅模式
本身用咗face ID嘅
只要同時控着開機制同埋音量上制
咁佢就會進入左一個模式係必須要輸入密碼
咁咪亂撞10次密碼撞到錯晒洗晒機
搞掂

係呀，唔係點會咁猖狂啫

喺安全既情況下，可以唔開。（例如正常行街被搜身）

狗係想睇你有入咩tg group。冷靜應對即可，會吠既狗好打極有限。

請問開電話嘅目的係咩
我有無權絕拒唔開電話

咁答分分鐘屈你偷手機

睇佢咩理由
如果佢話懷疑部電話偷返嚟
可以set定個人資料(eg全名)喺lock screen

咪由佢屈囉
要證明部手機係咪你嘅
好多方法嘅

set身份證電碼係lock screen上面

iphone 可以hide 左tg佢 如果想開返入appstore 開

佢係要證明電話唔係我ge, 我是唔洗證明電話係我架。香港是無罪推定的

正確

問心, 佢會拉左先

一早叫D人用自己個樣做lock screen wallpaper係有原因

我就係想講呢點

呢個都正確
只是提返大家， 我地唔洗去證明自己無偷野， 否則傳下傳下， 就忘記左原有的原則。 黑警唔識法例係人都知， 但我地一定唔可以忘記

p. s. 黑警快d 自殺死

你岩

不過D狗大過法律

希望佢地快d 自殺死

夾埋都要幾個鐘先洗到機

你真係咁諗就拉你48先

你睇埋#27先

做左成年

使鬼咩即刻洗㗎
你試吓拎部iPhone玩一次啊

喂Siri

撞到第5次開始要等1 分鐘

喂Siri,話俾阿Sir聽我係邊個?

Medical Id / set自己大頭做lock screen

唔記得左密碼

此post 已完

咁樣講佢會話你偷左部電話

開你老母
打贏我先俾你睇

呢個實用！唔講真係唔知
係待機時襟開機同音量上制！

其實唔駛答佢...

上面留言既有冇真係試過比狗逗然後咁做 最後冇野？

開一下再lock返ok嗎?

喺 wallpaper 加番自己身份證 number 或者 wallpaper 用自己相

lock得切咪ok

真係死唔開會發生咩事
拉去坐48小時之後話冇事？

手機緊急棄裝就捉撚到你

一尻轟落個地下 然後話爛咗 開唔到

有公司機密文件

香港法律而家唔係浮動既咩？

點解我係print screen

唔尻開又點啊

Push

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

我無野講

呢個係我想知既問題

你肯定你黑哂你個名

開電話可以
有無螺絲批？

禁實啊

長HOLD 開MON掣+向下都得

直接講，我有權唔打開

YMK

屌笑左

提多樣 如果預計到狗就班查你
按實鎖機制+音量是但一個
咁就一定要密碼先開到機

你up返自己個no叫佢打來

咁就成功俾電話班黑警喇

Iphone有個咩健康表？ 可以打定D野上去再係鎖機情況下開出黎

而家香港人真係一步一步咁失去原則

Sorry I don't understand. Do you speak English?

副眼鏡幾好睇

標題：岩岩俾差佬叫我開手機 你問我答

我本身就是公司機，同佢講聲要公司授權先得。

自己參透下

據外媒報導美國西雅圖的一名地區法官日前裁定，FBI等執法機構不得在沒有搜查令的情況下查看手機鎖定畫面，因為這違反了第四修正案賦予美國公民的權利。
執法機構在試圖解鎖美國公民的手機、從製造商那裡獲取數據或從電信商那裡獲得任何訊息之前，都必須獲得搜查令。現在出於同樣的原因，他們甚至在查看嫌疑人的手機鎖定螢幕之前也要申請搜查令。
這名法官的裁決源自Joseph Sam的案件。Joseph於2019年5月被捕，被控與搶劫和襲擊有關的罪名，但他聲稱在逮捕過程中，有警官按下了他手機的電源按鈕，調出了手機的鎖定畫面，儘管目前還不清楚這名警官是否試圖解鎖。

想過骨就Medical id

拉左先扣你部電話3 5 7 個月

死肥仔
屌你老母

我好耐之前整左well paper 有自己身份證同全名
所以...

個名待機wallpaper 係set自己個樣？

收撚咗你部野啦

各位我柒左啦 唔好屌啦

法律上你要俾佢 但唔需要俾密碼佢 即係唔洗開俾佢 當然 班曱甴擺明態度惡劣 附近又無人無記者 你就自己考慮了

巴打出黎搞笑？

依家開唔到番警署慢慢開玩夠你48個鐘啦

一早有軟件無限制了

仲有face id嗰啲正傻仔

成部交俾佢任佢睇，咁咪冇阻佢辦公，解鎖就因為私隱唔方便解，係權利，冇一步係犯法

應該即刻拉左

部手機扣番三五七個月再比番你

樓主應該認真問，咪玩膠

太緊張不停打錯密碼

你講的野係岩
不過你部電話會扣起
用作搜證/呈堂
咁你有段時間都無電話用

無罪推定係法庭上唔係執法果下
佢拉你48再沒收你部機

所以出街玩，最好係帶部後備電話出街，咁就無有怕~

唔開咪搞鳩你囉 小朋友

失智症 唔記得密碼

佢實話你偷返黎同你玩

依家先知

拉人先將手機當證物
同埋最後有冇拉到人, 都冇義務將手機解鎖

截查搜身需要理由冇義務將手機解鎖詢問/質問警員錯誤唔係阻差辦公

2005年「談立徽案」

阻差辦工的『阻礙』，不應是瑣碎、無聊的阻礙；如果當事人只是保障自己權利，例如行使其緘默權而不說話，要求警察澄清所為何事，或者與警察理論，企圖糾正警察的錯誤，或者想保護正被警察查問的親友等，都不構成阻差辦公

開個醫療檔案比佢睇咪得

我hi siri
Siri有反應已經證明部機係我
咁得唔得

android : screen 用自己個樣 , 有埋名同 ID

apple : 緊急用自己資料 , 唔解鎖都睇得到

推 求教

唔係，佢依家只係有權沒收你部電話，但都係無權叫你解鎖。

高舉住開機 跟住再lock screen

多謝阿sir提醒

帶舊電話出去是常識吧

我問咗連登仔意見先

"屌你老尾，自己人"

法律上係唔洗開

但冇記者在場黑警會亂咬你，冇乜機密就俾佢睇安全d

Yau Man Kit

你仲想同軍國政府講權利
以前日本皇軍都講明唔準奸淫擄掠添

連按5次熄mon掣都得

Medical id and Siri

點呀游文傑

成個post無一個回覆係真正講到點可以唔開機又無事

不嬲行街帶舊機500蚊都有

用自己張相/合照做wallpaper
咁就證明到係你嘅

同佢講英文

An可以係lockscreen message度設定自己名同身分證，唔洗用自拍咁畢

即係咩

錄定音，lock screen 果時播畀佢聽清楚（機主是XXX, 反正都會check ID card）？

即刻除埋就褲啦

設置 "緊急聯繫人"，添加您的照片，名字是 = "這是手機的所有者"

逗得你都search咗啦

無即刻拉你即係無事啦

仲開手機想比位狗入？

問佢邊條法例 確保有人係附近望著 最好有埋鏡頭影住 或者自己知有事就盡早開錄音
完全唔洗開比佢 除左名同身分證咩都唔洗答 地址就睇你去到咩程度既搜查
如果冇人 你手機又冇咩野 班狗好撚多人就唔好鬥氣 宜家濫權濫撚到黑社會咁 廢事冇啦啦比佢打幾棍
手機有野就唔好比都得 到時出黎搵議員投訴

設置 "緊急聯繫人"，添加您的照片，名字是 = "這是手機的擁有人"

所有apps裝晒入Samsung Knox，再hide左個Samsung Knox icon佢。
唔知係咩既Google吓，好使好用

on99完全相反
你唔好喺度累人累物喎

到呢個時候仲相信香港有法律

我用三叔，設定PIN，錯PIN 15次自動重置及清除所有資料

佢真係咁做一早入左去坐48同沒收手機

之前唔係講過set medical id 打自己名同出生日期咩？
佢地受唔受呢套

香港黑警+膠官唔係就係法律啦咩

唔開

唔好諗住同班狗講道理啦 晒氣
佢係佢挫你既 佢話你改密碼乜乜柒柒
你再搏咀就話你阻差辦工順手撻你落地下
你覺得你走得甩咩

Wallpaper set自己個樣

講英文